{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048660",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=4434&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 아리수"
    },
    "text": "日曜日の朝食は、土曜日に宿泊したお客様のみに提供されます。駐車場は地下にあり、無人機を利用して客室まで直接移動できます。合合計65台収容可能な駐車施設を保有しています。金浦ゴールド線ジャンギ駅とウンヤン駅が近いです。金浦ジャンギ商店街は車で5分の距離に位置しており、一山キンタックスまでは0分かかります。金浦空港までは20分、仁川空港までは40分かかります。ホテルは金浦警察署の隣に位置しております。客室の内部にはスイートルーム、デラックスルーム、セミデラックスルーム(一部)に構成されており、すべての客室には高級マッサージ器、最高級ウォッシュレット、大型TV、Wi-Fi、ヘアアイロンが提供されます。また、快適な睡眠のために全室に大型サイズのダブルベッドを備えています。ツインルームには、シングルベッドとダブルベッドが配置されており、デラックスルームにはテラスも設置されています。スイートルームは居心地の良いリビングルームとテラスを備えており、快適で広い客室を体験することができます。ホテル全体に禁煙規定を適用しており、調理もできません。ツインルームの定員は2名様であり、人数を追加する場合、1人当たり20000ウォンの追加料金が発生します。貸室の利用は、最大2名まで可能であり、アーリーチェックインやレイトチェックアウトの場合、追加料金が発生します。ホテルは3人以上の男女同室での宿泊を許可していません。入室時に身分証明書の確認を拒否すると、入室できません。 客室はチェックインの際に割り当てられ、デザインホテルの特性上、客室写真と実際に割り当てられた客室のデザインが異なる場合があります。チェックアウトの時間も客室の清掃や点検のために決められた時間を守ってください。忘れ物がある場合、宅配サービスを提供しておりませんので、忘れ物を確認した後、直接お越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "朝食はいつ提供されますか？",
            "answer": "朝食は日曜日の朝に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地下にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに駅はありますか？",
            "answer": "金浦ゴールド線ジャンギ駅とウンヤン駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金浦ジャンギ商店街までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "金浦ジャンギ商店街まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ホテルから金浦空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "金浦空港までの所要時間は約20分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "すべての客室には高級マッサージ器、最高級ウォッシュレット、大型TV、Wi-Fi、ヘアアイロンが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテル全体に禁煙規定が適用されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室では料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、ホテルの客室では料理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は決められた時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのアーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトの場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの宿泊は3人以上の男女同室でも可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホテルでは3人以上の男女同室での宿泊は許可されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの宿泊時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室時に身分証明書の確認が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 411
    }
}